香港人幾時先肯Boycott個警謊記者會

等佢地得返啲紅記者玩自問自答
報都唔使報，因為已經再無新聞價值

我真心自上年9月都已經無睇過政府所有記者會

Boycott政府記者會，好似Boycott TVB一樣

Please don't make stupid people famous!!

除咗杯葛警謊記者會
仲要召開民間記者會

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

一向都唔睇

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

827
906

827 906